C. Ronaldo Top 30 skills that Messi could only dream about

坦白講呢d技巧老馬都做唔到

大部分都係有姿勢冇實際